Inscription d'un client à la plateforme

Implémenter un formulaire permettant d'inscrire un client à une plateforme applicative en lui demandant de fournir les informations suivantes sur la page d'accueil :

Nom, prénom
adresse mail
ville et code postal

Une fois le formulaire envoyé, une page de confirmation devrait apparaître récapitulant les informations au dessus, et proposer de revenir à l'accueil.
Une fois de retour sur l'accueil, la page ne doit plus afficher le formulaire d'inscription mais doit afficher un message à la place. Ex: "Bienvenue, [nom de l'utilisateur], vous êtes bien connectés sur la plateforme de [Ville/code postal]".